玩傳銷(康寶x)嘅人都係弱者

佢哋只係搵一班志同道合(都係弱者)嘅人互相支持同安慰

事實上啲產品應該係冇用嘅

有朋友試過去到話好似邪教咁樣，有冇去過嘅巴絲分享下

有朋友去左買乜奶粉，減左3,4個月，都係肥

好舊式既野... 仲有人玩架咩

佢地屋企人就慘

有個比人洗左腦既傻人起屋企

日日問佢攞錢入貨

買左十幾萬貨 個個人都話好易賣哂 上線一個月賺十幾萬 下個月買多十萬 賣唔哂下手接貨

總有心靈脆弱嘅人

有個小學同學成家都做

好快全家爭人一生債

之前兩公婆

一個aa9 一個傳銷狗

捉埋個仔一齊燒炭

其他人咁都拎唔到教訓

我朋友話佢地啲呀頭成日請佢地去旅行

N__skin 都有 身邊總有幾個傳銷狗

而家成日做運動 sell馬甲線

賺左你幾皮野

請你去個幾百蚊既大陸團

精神

女大J

請大家行出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

好似係淡季既台灣

我比面我fd去過
有人上台講感受都講到想喊
台下D人大叫加油，支持你
唔知以為拎奧斯卡
成班仲要拍哂手
仲要真心覺得感動
On99

弱者先會咁

巴打咁勁，了解晒佢地個架構